去日本遇到老司機

話說尋日同fd去完大阪飛田

玩完集合，搵左架的士返酒店

一上車，過左陣司機問我地係咪岩岩去完飛田新地

咁傾開，

老司機介紹我地去附近個d冇本番既風俗店玩

話平好多亦好好玩，但限於日文有限，

拎唔到太多資訊

有冇人有經驗或者有地方好介紹?